係維園的你，請去ssp支援

如果你唔想on99困係維園的話
請去ssp支援
Ssp已佔長沙灣道

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

Push

pish

push

請出荔枝角地鐵，一出應該睇到自己人